你哋登記左做選民未啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

今日最後一日
快啲同我填咗佢

今日5月2日最後一日啦

同我今日內寄咗佢
或者電腦scan左份表格網上登記咗佢

就算你反對制度內 超級區議會議席
唔好忘記地區直選係普及而平等 一人一票嫁

今日最後一日推到你哋見到

推呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

登記做選民成本好低嘅咋

Come on james

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

最後一日登記

啱啱18歲，4月13號申請完，有處理編號，但到而家都未收到電郵通知，聽日又打唔到電話，可以點算？

Send多個email問吓？

定係再申請多一次?

N年前已被登記

有處理編號應該唔使？
都有個Number囉
Google搵吓？